\documentclass[a4paper, 12pt, twoside]{report}

%Pakiety językowe
\usepackage{latexsym}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[utf8x]{inputenc}

\usepackage{setspace}

%Appendix
\usepackage[titletoc]{appendix}

%Listingi%pdf
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}

%Pakiety graficzne
\usepackage{graphicx}
\usepackage{picture}
\usepackage{subfig}

%Lorem impsum
\usepackage{blindtext}

%pdf
\usepackage{pdfpages}

%Pakiet do linków
\usepackage{url}

%Dodatkowe symbole
\usepackage{textcomp}
\usepackage{gensymb}

%float do pozycjonowania figurow
\usepackage{float}

%Pakiety tikz
\usepackage{pgf}
\usepackage{tikz}
%\usetikzlibrary{arrows, automata, calc}
%\usetikzlibrary{arrows.meta, snakes}
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{decorations.pathreplacing}

%moje komandy
%\newcommand{\mgrSk}{S^{k}}
%\newcommand{\mgrTk}{T^{k}}
%\newcommand{\mgrZk}{\textbf{Z}^{k}}
%\newcommand{\mgrRk}{\textbf{R}^{k}}
%\newcommand{\mgrRkDash}{\hat{\textbf{R}}^{k}}
%\newcommand{\mgrUk}{\textbf{U}^{k}}
%\newcommand{\mgrUkDash}{\hat{\textbf{U}}^{k}}
%\newcommand{\mgrVk}{\textbf{V}^{k}_{i}}
%\newcommand{\mgrP}[1]{p_{#1}}
%\newcommand{\mgrPk}[1]{p^{k}_{#1}}
%\newcommand{\mgrQk}[1]{q^{k}_{#1}}


\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}

\fancyhead{} % clear all header fields
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\chaptername\ \thechapter.\ #1}{}}
\fancyhead[C]{\leftmark}

\fancyfoot{} % clear all footer fields
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\fancyheadoffset[]{0pt}

% początki rozdziałow 
\fancypagestyle{plain}{%
	\fancyhead{} % clear all header and footer fields
	%\fancyfoot[C]{\bfseries \thepage} % except the center
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
}

\usepackage[a4paper, twoside, inner=3cm, outer=2cm, top=3.7cm, bottom=2.5cm, headsep=1.2cm, headheight=16pt]{geometry}
\frenchspacing
\linespread{1.3}
\usepackage{hyperref} % musi być na końcu
\hypersetup{pdfborder={0 0 0 0}}

\begin{document}
	\input{struktura}
\end{document}
